點解啲女明明有feel都要拒絕人?

唔想隨便同人開始
吊高嚟賣

究竟依類人咩心態，我真係睇唔透

屌你老母臭閪
對你條死毒撚真係一撚啲興趣都無啊
咪再屈人對你有FEEL啦
成地都係精啦 順便照下你個鳩樣先啦
自戀毒撚真係好柒恐怖

拍拖點收兵呀懵然

子非魚焉知魚之樂也

你點知人地有feel?

因為你無錢囉

有Feel嘅，唔係對你姐

呃你話有feel姐，話晒你都付出左咁耐…

拒絕你咪就係因為對你無feel 囉
係都要FF人地鍾意你咁

女人係咁，明明濕哂都仲叫也咩爹

係講到明有feel但又好似有難言之隱咁唔肯一齊,直接啲唔得架咩

Feel依d野未必好到想同你一齊

樓主好柒

直接間接你都係話人係雞架啦

唔好屈我

咩feel先 你又知

試過之後講返其實我有好幾次機會
但大家都定咗有身邊人
錯過咗就冇
唔好等啦

Feel bad

條女很清楚收兵好過嫁人